《棟篤》超越周星馳入埋榜 子華冇諗過

由黃子華及佘詩曼（阿佘）主演電影《棟篤特工》，於香港上映29日共收$44,310,639萬票房，壓倒周星馳在1991年取得$43,892,449萬票房的《逃學威龍》，打入本地電影史上、華語電影票房排行榜前二十位，對於獲得如此佳績，子華表示：「想都不敢想的好事發生了，因為沒有想過，所以沒有覺得飄飄然（雖然好想）。只是覺得，如果再有機會拍戲，要更努力，回饋大家的愛護和支持。」

屌你老味，唔怪得香港電影會死

三十年前既40m
點同而家既40m

咁三十年前多人睇電影，呢家少左人睇咪差唔多

等睇比子華盲粉屌

仲有40m 咁易攞，佢就唔係頭二十啦

香港電影口味真係岩睇垃圾片

依家一張飛成舊水
加埋香港人經濟好咗咁多

子華棟篤笑好笑，所以入去食屎都唔緊要

知唔知你自己講緊乜

咪就係話以前40m代表更多人睇

好左，所以比多d 錢去食屎

d 所謂撐香港電影真係害撚死香港電影

估唔到黃子華都破唔到逢紅必反定律

average 少左人睇戲，咪抵消個票價差，咁呢家個40m 代表性差唔多

係呀dllm,下一句係咪問我冇睇就屌呀dllm
我有睇呀屌你老母，好撚柒鳩難睇呀屌你老母

係物價高左 成舊水一張飛
屌你老母 信用卡買飛又俾多10蚊
On撚9

子華盲粉唔願面對佢拍電影仍然垃圾，唯有一句逢紅必反回應

我照cop 日月報

其實前半幾好睇，不過後半

收皮啦，叫你個子華神番去做棟篤笑，咪撚拍垃圾啦

呢套爛片同逃學威龍比？
利申：初二入場睇咗，覺得中伏

依嫁4千萬票房好多咩
91年可能廿零三十蚊張飛
依嫁成舊水
將周星星個數乘大三倍黎比就差唔多
利申:子華FANS

唔多佢又入到頭二十？

無睇，段戲睇trailer 都看神伏

三十年前20蚊一位

唔入場睇棟篤特工既
唔該你都唔好去睇黃子華棟篤笑
一個一開始入娛樂圈想做演員嘅人
因為種種原因
票房毒藥
唔夠靚仔
懷才不遇
最後被迫轉型做棟篤笑
之後轉型成功
再次做演員，自編自導自演拍戲
之後又失敗
過咗咁多年
自己都知道自己係票房毒藥
但仍然懷着想做一個演員既夢想心
再次自編自導自演拍戲
仲要編劇本用左2年時間寫
點解唔可以支持下呢個好想做演員嘅黃子華？
而只想睇棟篤笑上既黃子華？
睇到有D post 一見黃子華拍戲
就話（票房毒藥，唔會睇 ）
（唔該去返做棟篤笑啦 ）
（拍戲真係唔岩佢，做棟篤笑好太多）
其實有冇諗過你地係到摧毁緊人哋嘅夢想
你哋同怪獸家長迫自己仔女做唔鍾意既活動咁有乜野既分別？
如果你睇咗黃子華既棟篤笑咁多年
而你最後都係唔支持入場
咁只可以講你唔配做黃子華嘅fans
冇資格入場睇佢棟篤笑

純粹睇到某啲post見未睇套戲已經狂踩狂串
所以先開post發洩
近呢10年香港都冇好嘢發生過
我真係好多謝黃子華呢10年棟篤笑帶俾我哋嘅歡笑
利申：一定入場睇

yes, 為左子華神，食屎都抵

子華教common回應：
1.撐香港電影
2.子華永遠是對的
3.拍得垃圾係為左下次棟篤笑
4.人地個劇本諗左兩年
5.反果d 人根本未睇
6.逢紅必反

佢近十年楝篤笑已經失哂水準

ching，我幫手頂住班廿幾年子華教信徒，快走

即係計番既話以前周星祖啲戲都成億票房
如果依家聽到有香港電影成億好撚癲

其實會唔會係食正嗰期冇咩西片大作上 盗墓者又未上 得套黑豹 其他嗰幾套賀歲又唔係得别好睇 所以佢先到位

對事定對人？
就算佢用左兩年時間自編自導自演又點？
唔好睇就係唔好睇
點解一定要撐佢嘅戲覺得好睇先叫做支持佢 先可以入場睇棟篤笑？
唔可以佢個人根本唔適合拍戲？
踩佢套戲垃圾同支持佢係兩回事

利申 有入場睇戲加棟篤笑加煲youtube

老老豆豆 唔係子華做主角
套戲一定俾人屌到仆街

屌
Josh Smith都超越左Michael Jordan啦
有咩冇諗過

average 睇戲人數唔同，點可以直接用票價升幅去估

就係港產片屎左好多,咪少人睇囉

《兒童不宜》後真係無哂有層次既笑位，以前佢每一個笑位都好精境、出乎意料，比如講買股票凶兆，由師奶同白領講股票、到005Number降、到麥當勞股神等等，近十分鐘好連貫，好豐富，每個笑位都環環緊扣，然後結尾有思考位留比觀眾

但近幾年既笑位就同佢套戲一樣，流於表面，好多位甚至要停一停，觀眾先笑。佢想藉楝篤笑講既野仍然好有意思，但用嚟包裝既笑話真係大退步

打入本地電影史上、華語電影票房排行榜前二十位

計埋台灣同大陸呀

我會支持佢 知佢爛都睇 但真心套野真係唔掂 劇情破碎到唔破碎 呢邊搞下笑 個邊又搞下笑 唔連貫不特止仲要好多位格硬黎 要用低級趣味黎增加笑點 子華拍戲要再加油 我覺得係個檔期同埋其他戲垃圾先破到紀錄 你比套王晶既都屌打佢

咁又點呢
不嬲都係得極少數台灣同中國電影岩香港人口味嫁啦

仲有，你咁講咪啱，average少人睇左都40m，咁咪即係好多仲入戲院睇戲嘅人去睇呢套垃圾

搵返當初開post打呢篇野既人入黎辯論下

係呀,呢套神作係你屋企好有代表性添
講代表性梗係計香港人口嫁啦,多唔多香港人有睇過,多唔多香港人識

仲有你開口埋口average,你又點統計到入場睇果班黃子華fans平時有冇入場睇戲?

呢d 咩心態，知道垃圾都睇，咁做果班人咪覺得拍垃圾都有人睇，可必比錢比心機拍好作品

咁你鐘意佢 人地講到咁爛 你都忍唔住想入去睇下架

咁40m 咪代表好多
你要比近年，我的少女時代，激戰，五個小孩的校長夠紅未？佢地都40m
你要比外語，coco 海底奇兵2都係40m，咁又係咪呢d 唔多人睇

喜劇方面同星仔仲差幾個次元

比咩近年
明明比緊三十年前,比緊逃學威龍

你話套戲同逃學威龍差唔多咁有代表性呀

睇完 好垃圾 好後悔入左場

咪比「多人睇」

香港人有跟風風氣
呢期啲人做乜就會跟住做
人人睇子華 就會跟住去睇
但其實睇係其次 影相呃like先係重點
所以先咁好票房 講質素 其實係爛片

fb 洗哂皮，戲院又一堆人去睇

1991年既四千萬同2018年既四千萬
兩者根本無可比性
電影內容之間既差距就更加唔洗講
有入場睇過子華套破紀錄「電影」既人都知咩事

當然直比好難，但比兩個代表「破票房」嘅戲可以差咁遠

依套野真係比面 黃子華個名

套套都比面，咪出左一堆垃圾

有冇計返通脹

通漲，冇得講

睇完 唔係垃圾
普通賀歲片質素

黃子華有TVB光環

我覺得幾好 因為可能我睇呢套既前一日睇咗套我的情敵女婿
成套野除咗衛詩雅之外 冇野好睇 亂七八糟
比較下我覺得呢套唔差

咪係，寒戰2都爬埋無間道頭，
唔通影響力又大過無間道咩

唔係話盲拍盲撐
先叫支持香港電影
係叫做死香港電影
同樂壇一樣
真係有高質港產片先走去睇
冇就唔好去睇

等d人知道咩電影先係有質素
先有資格擺上銀幕

但寒戰2真係好多人睇

屎比屎，咁唔洗玩啦

咪話左唔可以完全放通漲去convert

宣傳足 百老匯開足幾百幾場力谷 前作口碑唔差
多人睇唔出奇 但講真都係無當年少林足球 無間道咁有話題性

咁電影對白黎計，你記得逃學威龍多啲定棟篤神探多啲

咁呢家咪講好多人睇垃圾

幾時比影響力

無追post 咁呢個真 唔想幫觀眾講說話

樓主引戰到咁明顯咪撚理呢d傻仔
利伸:覺得兩個都係神

好有道理

講開寒戰，第一集中伏完，第二集仲多左人入去中伏

引咩戰，呢家就屌你個垃圾子華神d 戲垃撚圾，你先咪拉星爺落水

連個偶像都知自己d 戲垃圾，d fans 都仲當d 戲神作咁拜

呢套真係垃圾中垃圾
未試過睇喜劇頭15分鍾恰鳩著，之後望條女幾次都係恰埋眼
我承認呢次俾連登仔徹底棟左獲

打得飛機多腎虧就認啦 自己眼訓怪人 仲FF隔離人地條女係你條女

戇鳩？拎2018年既4千萬票房 同廿鳩幾年前既4千萬比？

周星馳千秋萬世

同拎日元同港紙比有咩分別

蕭定一學撚晒大陸造票房D手段

如果係計賣咗幾多張飛而唔係計票房嘅話應該唔會入榜

計左通脹未？

點解舊時少人睇戲依加多人睇戲？

唔係應該掉轉咩，依加咁多娛樂，反而少左人去睇戲啦，何況個時睇戲應該好平，圍番可能睇逃學威龍既人多過睇棟篤既人一倍

套戲真係好垃圾，無下次。

30年前既10蚊買到既野，一定多過今日既10蚊，
以前既票價，可以買到依加既3,4張飛喇

過多3,40年後一碗雲吞麵要1千蚊，一張戲飛要5千蚊，只要有1萬人入場睇就輕易超過

所以票房唔應該計幾多錢，會有時間差，周星馳既戲真好睇，但子華果套睇完覺得純係為個名入黎支持寸你

支持下

講成就黃子華連李思捷都比唔上就算啦

見到d人係咁吹捧條友真係好煩
乜子華神打曬冷震
棟篤笑日日都有人問有無飛好想睇

上返hkmovie 睇個賣飛同開嘅院線
近呢兩個星期都係下午全綠入座
我唔明點解咁都可以兩星期有成千萬票房

戲入面個體育老師又真係做得幾好，希望金像獎最佳新人有佢份

講親呢套嘢，點解冇咩人提佘詩曼咁嘅？

利申：未睇

得罪講句
黃子華而家就算棟篤笑都垃圾左好多

真心唔錯

因為個角色唔重要，戲入面個妝又化得老

屌 講經咩 本身我都抱住支持下本地野 以為會有啲深度 冇咁憨鳩 後尾直頭覺得子華哥唔係咁低b呀
成套野完全唔值得睇 入場覺得浪費錢同時間

打破91 年紀錄咋喎

新年無野做走咗去睇， 麻麻地

幾好笑..得閒睇下d輕鬆片唔錯

一個城市嘅死亡，由品味低劣開始

其實呢啲票房有冇計通脹

同廿幾三十年前比，應該要計埋通脹

睇個死款梗係冇啦

屌 棟篤套垃圾

周星馳啲戲睇幾多次都唔會厭 而家果啲睇到一半已經想走

計入座數好過啦

7. 賀歲片輕輕鬆鬆有得笑吓咪算囉
8. 好過睇蝗晶蝗百嗚啲垃圾啦
9. 唔好扮影評人屌戲

而家話佢超越咗嘛

全盛期周星馳主演嘅戲，應該無邊套差過呢套棟篤
利申: 少林足球後無咩點睇星爺

樓主想抺黑黃子華？

same 宜家周星馳啲戲要迎合大陸市場

差距:
通漲
票價
人均收入
戲院數量

子華點同周星馳架fc鬥呀

最好笑有班柒頭fans
話好好睇

子華fans
知係伏
入場純粹g持
當畀d本佢開多d棟篤笑

on撚9

講真 我今年睇晒兩套賀歲片 黃子華果套真係冇咁好睇
你可能覺得我低質 但我睇大院都冇咩位有人笑出聲 反而另一套多好多 再講周星馳既唐伯父好高質咩？ 咪又係粗口/爛gag etc 但可以講係百看不厭

重有 你話佢咩用兩年好比心機 依點真係笑撚左
大把運動員專注一項運動多年 但成績都唔理想嫁啦

港產片搞到一潭死水真係觀眾造成
有心機拍既藍天白雲，黃金花收得幾百萬
擺明垃圾既呢套收四千幾萬
你對電影幾有熱誠都心淡啦

收皮啦屌你老母，事實就係難睇，抺你老母黑咩

報紙佬係話票房

人地上個月上，今個月綠冇問題wo

個「撐」字害撚死

人唔笑狗都吠

其實話那些年打破咗香港多項票房記錄個陣就應該要計入場人數而唔係票房

子華知唔知呢套戲既票房完全係建基同消費緊自己既名聲

就算唔直比逃學威龍，黑豹有marvel 加持攞5,066萬，呢套垃圾攞40m 都唔叫多？

藍天白雲好似係一百萬都冇
黃金花四月先上正場，我諗會同類似題材嘅幸運是我差唔多票房，埋單二三百萬

係要拉星爺落水

依套真係賣佢個朵
我本場睇戲已經係好求奇既人黎，爛到鳩拍豪個d都有時入場去睇下，但我都覺依套個劇情散亂得太緊要

有咩問題

套戲本身有料咪冇問題囉 而家叫座唔叫好丫嘛 咪睇下下套有冇4千萬囉

真係爲咗黃子華先入場睇

計左既話你覺得有冇可能過到周星馳呀

No freaking way!

留意返係四千億炸

知唔知自己講緊乜？

邊個熟黃子華既唔知佢拍親既電影都爛？？ 有d 直情係想入去睇下有幾爛
大部份收得既戲都係靠出名既演員，
你只係認真咁講緊類似阿媽係女人既野

喂一開頭又係無聊地話要支持，之後又踩香港電影無得救，好難捉摸啊

主要想睇達哥

山中無老虎

你收皮啦文盲 講緊你個標題呀
《棟篤》超越周星馳入埋榜 子華冇諗過
講到好似黃子華講自已套戲勁過周星馳套戲咁